發夢之旅安全卡 切勿吝嗇分享

發夢之旅安全卡 切勿吝嗇分享

D777-LM..... 777佢老母仲喺唔喺度？

好撚正
可唔可以shares 去文宣綜合post到
落返你名

我都係喺其他人度forward過嚟
既然原作者寫得
切勿吝嗇分享
諗佢都應該係想廣傳嘅

入面有好多重要post 要大家幫推同留意 唔好俾其他資訊霸左第一頁

721全民大作戰終極整合POST

Thanks! Push

幾有用，有創意

因航格式

推!!!

推

push

——————————— 七大訴求 ———————————一、徹底撤回修訂逃犯條例二、收回暴動定義三、撤銷所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、承諾永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」

——————————— 七大訴求 ———————————
一、徹底撤回修訂逃犯條例
二、收回暴動定義
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權，濫用暴力情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選
六、承諾永不落實「社會信用評分系統」
七、移除全港「多功能智慧燈柱」

3.0 更新